去蘋果日報見剪接，有咩要注意？

佢話會傾下計，同會做兩個鐘Adobe Premiere test
有無師兄見過可以做下分享？

新年後炒人
睇路